[唔講咁多 四強見] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[52]

好熱牙

留名

新po lm

紐亞真系

hehe呢下爆氣真係睇到好滾動

收皮啦屌你老母

曼聯加油

幾錢

£19 山頂位

咁平

好想買波衫印佢同mata

On9 topic

其實我覺得佢好有隊長潛質
耶七時代都肯黎, 仲唔係真曼

1001

放水比鏝熱
然後win歐霸

事實係放唔放都會輸

然後R霸出局

之後呢度屌柒摩佬仲衰過V92, 跟住又要換領隊

一早話咗叫傑斯接手

嚇到電話都跌落地

史雲生都唔受佢玩

傑斯接手應該喺下半板

我覺得一定要俾傑斯教下其他球會儲經驗先
唔係既話教得柒就好影響球會既地位

謝拉特談基沙文：離曼聯愈遠愈好！ | 利物浦---永遠的紅戰士 | 球迷世界 - fanpiece

嘩 依家有得幫回覆比分
拉XX特 同 爵XXX特

多謝幾位咁真心

拿拿拿，唔准hey0

係咪要小心d講野

We=新雙特>左羊右華

新雙特

雙特 = rubbish

歡迎對號

駁唔到

有預感今次樓主氣數已盡

除左都係黑黑地+著曼聯波衫之外
雙特同左羊右華有咩共通點

---------新雙特---------
左羊-普巴-mk-hehe-右華
-----Rojo-宗師-B仔-----
呢個陣應該好尾機

根據法國《隊報》（L’Équipe）和科特迪瓦媒體Sportmania消息，曼聯正斟介PSG右後衛奧利亞（Serge Aurier），而他亦已經在原則上同意今夏加盟曼聯。

曼聯領隊摩連奴已數次來電聯絡奧利亞，邀請他來投。不過，PSG的意願成為交易障礙，因為班主Nasser Al Khelaifi和奧利亞關係匪淺，而且已要求和他續約三年。

親PSG報章《巴黎人報》（Le Parisien）報導，奧利亞已拒絕和PSG續約。法國媒體預料，他將以約2000萬歐元離隊。

入到英國境咩條友

呢個正華西二世

你好驚人地入到境之後你bench都冇得坐咩

同伊巴關係唔好架播呢位
又入唔到境 紀律差
真係賭J係吹水新聞 摩佬唔會要佢

呢個天氣要屌女了

多謝各位曼迷嘅寵愛
我一定會留到掛靴

呢個好似麻煩友黎

睇錯麻友

話廢老同個領隊互含

又話要賓菲加個右閘既 又轉左

撚有女咩屌
我都想屌呀

紀律差真係唔會要 就算幾神都好
你睇下巴神

畀我屌岩唔岩?

互射ok?

又買非洲人 又想季中唔見人

收到風呢個時間文西ching又去左攬女了

我都想攬呀

佢係屯碼幫我含緊

同b仔隊友嚟

唔係j緊白lin嘅咩

普巴好廢, 有價好賣

J左幾個月啦 冬天話傾好哂 夏天即課水買

M堅尼回家牙

Jed

做咩朗隊有負皮

好有型

後面連加特

Y朗

屌成張相咁撚完美就係比後面隻狗達整衰晒

佢唔係唔知咩事唔傷得英國咩
好似psg歐聯對阿仙奴個場都入唔到境

know j sure j this

9成9吹水新聞

老豆最鐘意人有紀律嘅
我真係打死都唔信會要佢
SEMEDO FOR SURE

隊長黎講都係肥西型d

我都係咁話

遲左入黎
topic 好波

有刑事案底

吾好屈me

牙羊真係 越老越可愛

d ching屌完女上黎叫春？

上緊堂呀屌

now英超200蚊個月 點睇 乜台都有

有無清覺得羊扭波好搞笑

Jose Mourinho has revealed Wayne Rooney has a chance of returning for Manchester United in Thursday’s Europa League clash with Anderlecht, but three other players are still out.

The club captain has missed the last four games with an ankle injury but could be named on the substitutes’ bench for the quarter-final second leg at Old Trafford.

"He's working now, he's improving and if in this training session [this afternoon] the answer is positive, I would select him to be on the bench tomorrow," Mourinho told reporters at his pre-match press conference on Wednesday.

"He's experienced, his know-how of this knockout phase – I think he's a player that can be useful tomorrow. If we need a goal, he can help us. If we need to keep a result, to keep the ball, to keep control of the game by having possession, he can help us too. So, hopefully his answer in the training session is positive."

The manager continued: "[There are] no injuries from the game [against Chelsea] but also nobody recovered so no Mata, Jones, Smalling. They are out and still out. And Wayne is the only one that is possible, if it's possible.

"I cannot confirm now but the paparazzi that live in the Lowry Hotel, they can take the picture when we go to the hotel at six o'clock and see if Wayne is selected. I would like him to be selected, yes, I would like to have him as an option."

Quizzed further on Rooney's recovery from his recent injury, Mourinho said: "He has not had big problems during the season but he had a few small problems and when you get into a certain age, it's a little bit more difficult to recover.

"I think it's just that, but we have seven matches to play in the Premier League, plus one or three or four in the Europa League, so we can go to 10 or 11 matches. We don't have many players: we lost players in the January market, we didn't bring anyone in, we lost players in the international week. We need everyone that can [play] and Wayne can, so hopefully he can give us help."

朗隊回歸 吾講甘多

100% 嘅事

俾d掙扎我

On Sunday, Pogba did not illuminate United's 2-0 win with an array of outlandish tricks. He did not scar Chelsea's rearguard with a series of incisive long passes, either. This was not "Show Pony Paul," it was "Pressure cooker Pogba" -- his play and his passing was committed, simple and intense. His best games this year had so far featured great flair and expansive use of the ball; this was the first time since his return, though, that we had seen him bustle so much.

ESPN 又吹奏

安德烈治gg 了

朗隊決賽出到？

I would select him to be on the bench tomorrow

💗

逢親一吹奏 就知道聽晚一定出事

盲俠咪白lin 囉，白lin特嘛

都好過j廢lin嘅

見唔見到我個名

屌，原來聽晚 ?
仲以為今晚添

假獌

我們是快樂的歐霸仔
我們天天一起f f

有乜撚資格星期三晚踢呀

Every time Manchester United reaches the pinnacle of its decadence, Wayne Rooney returns to restore the balance.

睇黎聽晚都係

0:0都唔得就執柒左佢啦

感動嘅係踏入 4 月 未輸過波

見到fb group 話普巴條片
唔知係專登定唔小心流出下季對襪係點

d 人估計嗰時係影緊宣傳相

打哂段野先見到原來個post 20個鐘前開
我有無wow 度？

我未知

睇埋塊 backdrop 先啦

如果輸 唔敢想像最區會典了

好似尋日發生嘅事

Confirmed United training squad

David de Gea

Sergio Romero

Joel Pereira

Antonio Valencia

Timothy Fosu-Mensah

Matteo Darmian

Eric Bailly

Axel Tuanzebe

Marcos Rojo

Daley Blind

Luke Shaw

Ander Herrera

Michael Carrick

Marouane Fellaini

Paul Pogba

Jesse Lingard

Ashley Young

Henrikh Mkhitaryan

Wayne Rooney

Anthony Martial

Zlatan Ibrahimovic

Marcus Rashford

朗

印波衫係咪搵韓費 佢又去咗邊

預測聽日
達米 b rojo shaw
Hehe carrick
Mk pogba martial
Ibra

shaw轉華西？聽日太重要，未必信得過shaw

卡膠就死喇

出you啦

係就好

1 touch 1 tackle

希望聽朝起身唔會見到疤狗晉級

聽日朗隊出得

pm佢

一諗到聽晚場波 今晚就瞓唔著

如果我曼對疤打防反會點

花膠又入波

樓主反獌 燈

作客定主場先
主場3-7波 和 輸一球

作客就輸4,5,6啦

唔係win左場轟 就以為夠鍠疤拜打呀
今時今日英超隊差呢3隊最少兩班波

之前傳200m買尼馬
摩佬唔係又想做水魚呀

【真‧ 重罰】歐洲足協宣佈，里昂、比錫達斯被禁止參與歐洲賽2年！

日前，歐洲足協喺官網上宣佈，將會對比錫達斯同里昂禁賽2年，換言之呢兩支球隊，喺未來2年內，都唔可以再參與任何歐洲賽。除此同時，里昂同比錫達斯都需要向歐洲足協各自交10萬歐元既罰款。

喺上星期既歐霸盃8強賽入面，里昂同比錫達斯既球迷喺比賽之前，發生嚴重既騷亂，包括投擲煙花同埋打鬥，令到場比賽唔單止延遲左45分鐘先開波，仲令到呢兩支球隊，俾歐洲足協秋後算帳。
歐洲足協對里昂的具體指控：

(1)投擲煙火
(2)阻擋球場通道
(3)球迷擅自闖入球場，導致比賽延遲

歐洲足協對比錫達斯的具體指控：

(1)投擲煙火
(2)投擲雜物
(3)挑起騷亂

相信今次既禁賽令，對里昂同比錫達斯都會造成好大既影響，相信兩隊陣中既多位主力球員，好可能都會揀喺今個夏天離隊，務求繼續參與歐洲賽。

里昂方面，離隊的大熱包括主力射手拿卡錫迪、中場大腦托利素；至於比錫達斯方面，哥利斯馬同埋泰利斯卡等既正選球員，都好有可能會走人。

咁係咪如果我地同里昂入到決賽,由於里昂被罰下年冇歐洲賽踢,就算里昂贏都會將歐霸冠軍個歐洲位比咗亞軍ge曼聯?

摩納哥
四強抽下體 矛盾大戰

未必係亞軍頂上
唔出埋指引講今季點計？

想睇摩對皇馬

深夜留名

翻譯錯哂
係罰停歐洲賽但緩刑兩年
兩年內再犯先停

Only 3 teams have stopped Barcelona scoring in both legs of a Champions League KO tie

Man Utd (2007/08)
Bayern (2012/13)
Juventus (2016/17)

J歷史吧

我曼同拜狗最後都拎到冠
咁祖

那個動人時光

原來都十年
痴撚線

黑木你個仔識屌柒你未

新亨利愈黎愈貴

場場都有波入
一億啦起碼
個陣馬仔冇咩人識都8000

摩納哥會唔會真係爆出拎r聯

我唔太信佢嬴到蝗/蛆

兩隊黑哨互對，邊隊會黑啲

史長佬表示一球送您返屋企

好想睇保隊長拎歐冠 佢值得

召喚獌狗巴 韓費 聯賽歐霸 幫手開po出力呀

想蛆嬴歐聯

摩納哥真係好識做生意
人又賣到貴一貴
法卡奧傷完就借出去2季搵人幫手食人工宜家就翻生

唔想賤種贏

蛆下體摩是但一隊都ok
我就唔信賤種衛冕到歐聯

我地拎歐超

等睇今晚比人偷雞入一球跟住圍屌破唔到大巴輸0:1 . 賣迪比呀拿垃圾摩狗

lin練波都掛住跳舞

跳住舞袋100k

無出其右

啱

除左蝗之外
其他三隊拎都無所謂

最好賤種比人黑到出局

Love同麥奶原來做緊廚房 唔怪得知咁耐冇見

真係好想 黑人咁多次都當自己無辜咁
賤到仆街

下雨天 總掛念從前

曾聽說雨天總要放手

摩個班後生仔 唔知下季會走幾多件
勁撚到

法賓奴同B施華應該走硬

Depay中伏喇今次，里昂同比錫達斯被禁歐洲賽兩年

翻譯錯哂
係罰停歐洲賽但緩刑兩年
兩年內再犯先停

qoute上面位巴打

影個個都差唔多要搵工啦

梳b今日放假

佢地無踢波？

yes 掛左靴

件粉紅色training又幾靚
唔知有無得買

john

官網link係鮮紅色
可能段fb片tune過色搞到好似pink咁

原來疤17射1中

成隊曼聯咁

Hehe 俾撚羊錫？

打包攞折

有幾多件黎我地到

我曼
英超最後希望

b仔

今晚睇唔睇好
最近辭左職 唔洗番工

屌你咁都仲要問

Hi

驚一陣又踢埋晒d西波

禾地暴連終於同皇巴拜睇齊

屌女屌到宜家先上水

去左剪髮

洗頭妹

冇

啱啱翻睇球王比利 好撚正

if you don't support us when we west
don't support us when we draw

紅字笑左

照譯

今晚飲住酒睇先

巧型牙

ddg又有team of the year

西波唔睇 比較高尚 (好似係)

之前隔離post講得岩
如果曼無得打返歐聯 而且上唔返巔峰
ddg永遠都去唔到頂尖舞台
除非走...

下年如果基沙文唔黎，一定印hehe

下年如果隊長唔走 , 一定印華拉提

DQ 埋丫笨

每次adidas 一咁宣傳
嗰條友就踢到屎咁
今晚hehe

車熱聯隊

乜唔係再犯先冇咩？

屌你 我膊頭冇咁橫咋 唔係一定印hehe or文西

如果hehe個名唔係咁長 一定印

你咪印
HEHE
21

咁囉

好撚好笑牙.jpg

不敗後備羅美路無悔入「魔］
【體育】又是盃賽，又到羅美路的表演時間，這位在曼聯任副選的阿根廷門將羅美路，聲稱即使一直以來屈居迪基亞的後備，也不後悔入「魔」。

羅美路（Sergio Romero）在前年夏天由森多利亞來投，原本是時任領隊雲高爾為防迪基亞轉投皇家馬德里，而簽入的代替品。不過，迪基亞最後沒有上「艦」，繼續長期霸佔紅魔首席門將位置，使羅美路一直無法在隊內擔正。

縱使英超比賽由迪基亞把關，但領隊摩連奴在歐霸盃戰線則會派出這位阿根廷門將，而周四主場鬥安德列治的8強次回合賽前，他在記者會上便談及了自己的感受：「我認為當你有機會來到曼聯這樣的球會，就算知道自己是第2選擇，你也不會猶豫。」

羅美路補充，只要摩連奴有需要，自己隨時都準備就緒：「我想展現給領隊看，我隨時都準備好為球隊上陣，只要有機會把關，就不會讓球隊失望。雖然你永遠都想成為首選，但來到這裡，你必須接受挑戰。」

換轉是別隊，羅美路該有足夠能力穩列正選，他本季13次為曼聯正選上陣，球隊取得11勝2和，成為不敗門將。令人洩氣是到了關鍵時刻，摩連奴始終沒有起用他，像對修咸頓的英聯盃決賽，以及對車路士的英足盃8強賽，最終還是起用迪基亞。

談到次回合對安德列治，這位門將表示：「對我來說，曼聯由第1場歐霸盃比賽，已經非常重視這項盃賽，不管是甚麼比賽，歐聯或在中國的一場友賽，我們都想贏。因為當你代表的是曼聯，就應該知道沒有任何比賽或錦標，是不重要的。」

email：ballthirteen@hotmail.com
歡迎瀏覽球十三fb專頁，若得到波友一個like，就是我們團隊的一大鼓舞：

圖片來源 : ©AFP
真曼

今年就要印hehe啦

DDG今季有咩表現過
Btw 世三係咪同文尼掉轉咗位

清新仔

名氣》一切
今季ddg都唔洗表現
條後防的確係強左好多

佢同hehe真係近幾年簽既真曼

Cahill條辣殺都有得入

咁三中堅佢算係骨幹之一黎既

係都Keane啦

睇訓練片見返朗隊
個人都精神啲

以為你叫我

雷絲下半季跌哂watt

如果熱狗反杯到既
垃圾猁

Skysport話keane下季唔留係般尼

回家吧，然後放走件垃圾屎波

買呢件就真係有得打折

如果今年再無歐聯

好驚曼會變到痢咁，做左過氣勁旅

傳去拖肥

做乜吹奏到咁勁咁

幾有潛力

普通英撚料姐
唔傷既鐘斯仲勁啦

番左黎就會有debuff

去邊都好呀
最好3500萬鎊去拖肥
有得收25% 轉會費

細緊廢到

佢用波幾好

想問依家先黎買今季波衫 會係幾錢件
連埋字

唔差在完季買啦，仲平

唔洗問啦 搵寒肺

又黎一折傳說

免費呀on9

女朋友問我生日要咩禮物
諗緊不如要情侶波衫
幫佢利申：仲幾抗拒足球下，話睇住成班蟻係度追住個波跑黎跑去唔知做乜鳩⋯ 仲好憎伊巴下，因為我成日提

下季英超轉字款
今季嘅字應該會割價散貨

想屌女了...

呢個天氣

想買藍色，好似299

一日叫春三次
好似愈黎愈密

咩天氣都想屌女

monaco 個mendy 其實仲好j 過m蘋果

用錢扔佢黎啦
又快又大隻仲要係daddy 最愛既黑腸

左閘播
要佢定要梳？

成日攻到好上，又有射門

梳做後備？

真係咪呀 情侶波衫唔係個個都受
個陣有件白色同藍色 打算同ex一人一件
佢死都話唔著 好醜樣

唯一解決方法...叫雞

加入有價好賣系列

咁真係要問清楚先
今年曼個件

shaw 如果真係起唔返
要mendy 無乜問題

利伸 迷梳

盲同大米就係

係呢個前題下嘅話
我會支持

主守用大米勁到仆街

堅架 上次搵佢買, 連埋隻 fifa 17 先百五蚊

真係平撚到喊咗出嚟

拉登收購 LIST 加咗 Kylian Mbappe 個名未 ?

《太陽報》獨家報導稱，由於正選門將拿華斯的狀態下滑嚴重，皇家馬德里極度（desperately）想要迪基亞，為此，他們不惜開出一份打破球壇門將轉會身價的6000萬英鎊（約合7150萬歐元）的價格，來把這位正值當打之年的27歲門神攬入陣中。

see you 冬甩仔

see you 太陽報

其實真係要揾定replacement

冇一億唔撚放

唔明點解有人會懷疑ddg唔走
皇放得拿華斯肯定預左比位ddg
皇擺到明想要ddg ddg都想去皇 加上佩狗出手 有邊次係唔掂
ddg得返一年約又唔肯續約 你估真係連登曼迷話事 雪人一年咩
個勢係皇到 依加只差轉會費個問題 同埋依加都係4月中姐
前年小豆都搞左成個暑假先走
ddg走就走硬 係睇時間問題
頭盔都唔洗戴

靜啦

摩佬正減低曼連對迪基亞的依賴

依句真 今年用咁多場清新就知
Ddg應該走硬架啦 睇下放唔放多啲

oblak啪啪啪 oblak啪啪啪

屌你仲記得

Blaise Matuidi (PSG) is open to joining #mufc. He would cost €10-15m [le parisien]

又黎煲水新聞 歐國盃佢同牙妹唔夾到
做hehe後備ok既 正選？不了

羅美踣正選ok啦

夜神點睇iphone8 touch id放機背

60m依加黎講錢黎？

我屌你老母牙唔撚係吖

放喺枱面嗰陣點unlock
應該唔係真

曼聯領隊摩連奴表示，鋒將馬斯雅若想獲得更多上陣機會，就要踢他喜歡的足球。

馬斯雅今季在英超只曾3次踢足90分鐘，而上仗對車路士更未被列入大軍名單，對此摩帥說︰「我和球員已經相處10個月了，應該互相清楚了解大家，我了解球員的踢法，球員亦應明白我的想法。」

「因此即使拉舒福特入波不多，仍然獲得上陣機會，因為他是我信任的球員，他踢出我的要求。我認為馬斯雅同樣很有潛質，同樣可以踢得很好，但必須踢我喜歡的足球。」

他同時透露，門將羅美路將在周四晚的歐霸盃賽事踢正選︰「在歐霸盃初段或者許我們不會太重視，但現階段不同了，羅美路不只是歐霸盃門將，更是球隊未來的門將，他是賽事的首選。假如我們今仗不失波就可晉級，雖然球隊聯賽主場戰績不是很好，但在歐霸盃卻是完美。」

dllm

所以話用apple既都係on9

曼聯球員Y. 朗拿度表示不清楚未來去向如何，可能在季尾考慮轉會。

早在冬季轉會窗時，Y. 朗拿度已經傳出會離隊，當時有中超球隊對他有興趣。

他在今季上陣時間減少，不過近期有機會落場，包括早前曼聯2：0擊敗車路士的英超比賽。

然而，31歲的Y. 朗拿度仍然擔心去向，可能在季後轉會：「當你沒有上陣，總會有傳聞說你要離隊了。我經常說要爭取上陣時間，落場踢出100%。我還有1年合約，去留要問領隊意見了。」

Y. 朗拿度在11年由阿士東維拉轉會曼聯，當年轉會費是1700萬鎊。

多口講句
我就唔信
呢個星期日日都有流出

雖然佢出舊屎都會換

不要走
求下你 不要走

今晚睇？

今晚又睇Tielemans

今晚拖舟怒 mark Tielemans

聽晚3:00

9衝返屋企訓個靚覺先

我個ex都係咁 一黎平時點會著波衫 二黎全件紅色...不了 不過已散

點牙又ex

呢條友識撲12碼未

屌你地講完女未

就在一個半月前，皇馬門將阿丹還被教練組捧上了天，皇馬助理教練卡蘭卡表示，教練組一致認定「阿丹比卡斯拿斯更出色」，然而皇馬對華歷簡奴的比賽，阿丹連比賽的大名單都沒有進去。西班牙《國家報》披露，天真的阿丹是被摩連奴的教練組利用了，摩連奴真正喜歡的其實是迪亞高‧盧比斯，阿丹只不過是他用來廢黜卡斯拿斯的工具。對阿丹來說糟糕的是，為了討好摩連奴，他和葡萄牙幫走得很近，結果得罪了隊內的西班牙幫。現在，他兩頭都不討好。

清新

其實卡蘭卡做助教做成點？過埋黎幫手ok?

馬仔今晚似出得

想問下曼區j歐洲賽成績好勁既安76拎左歐冠未？

咩係四強見?

比蝗黑走左

唔通今晚真係要

下年印番件清新

Yes

邊個掉我？

Me

Sorry睇錯左以為你串我 收返

又撚拉仔

又hey 0

個個都蝦我

下年個陣
基沙文 呂痛
馬仔 hehe mata mk
Mandy rojo b仔 semedo
清新

ff下好啦

馬仔 mata 高危一族

基沙 福仔
尼馬 hehe pogba mk
mendy rojo b3 semedo
清新

夾埋3億有找
賣馬仔同ddg 應該有一億落袋

2億木仔濕濕碎

獌狗巴 雖然係歐霸 但係可唔可以貼張燈圖出黎助下陣

淆到咁

Mata 應該留到掛

100%ga波

Allin左開大 再輸真係月尾食杯麵過

不厭其煩講多句
唔通今晚真係

呢段真係終極回帶

聯賽同歐霸走到呢一刻 真係好多人鬼唔望我地攞唔到歐冠資格
作為一個迷摩我對daddy既執教係100%信任
睇到班波防守有好既改善 真心安慰
加油呀！

點會買大
今季曼入球咁少，上場對家又0攻力，買角細仲好啦，場場都開角細咁濟

獲獲都係賭波win
之後用黎賭馬輸番凸
但賭馬好玩d

對弱隊唔買大唔通買細呀
無錢洗呀月尾

Yes
好中意睇馬仔 有排做馬會 係咁睇馬

星期日賭少少馬啦
易win得多 當然 易輸得多

做馬會個排成日估邊隻馬中
通常都中6場左右 次次返返下工彈料比個frd買
個陣唔賭 所以正係睇下就算
記得有一場大印銀紙未入沙圈之前
企係出去望草地 我就知佢贏硬

今晚molamola

今季對弱隊都成日開細

我覺得
最難係忍唔到手 係都要場場買
波睇完盤 賠率都知邊d唔買得 同埋唔會咁密集 有冷靜期

馬就一次過10場
win得兩三場 第四，五場就輸番哂

但賭完馬真係唔想賭波 賭波要等太耐

上場人地0攻力
係因為出左一半副選
作客1:1都要屌係因為咁 同埋又縮後搞到win變和
人地擺明放棄唔玩 你都win唔到
下半場一換番個主力前鋒就1:1啦

其實都係得一次射門姐
同埋嗰球入得幾靚

半細全細真係執唔少

Man Utd XI vs. Anderlecht: Romero; Valencia, Rojo, Bailly, Shaw; Carrick, Pogba; Lingard, Mkhitaryan, Rashford; Ibrahimovic.

#mufc subs: De Gea, Herrera, Fellaini, Blind, Young, Martial, Rooney

又冇馬仔...

踢442？

4231
第一次睇呢個陣咩

推sorb定寒肺po?

韓

亞冠盃】球迷不滿票務安排聲稱縱火 涉網上發布威嚇言論被捕

一名男球迷疑不滿票務安排，涉嫌針對下周二（25日）在旺角場舉行、東方龍獅迎戰廣州恒大的亞冠盃分組賽，早前於網上發表包括縱火及暴力行為的威嚇言論。警方深入調查後，昨早（20日）拘捕一名涉案男子。

被捕的31歲男子姓李，據悉從事教育行業，並無任何政黨背景。他涉嫌有犯罪意圖或不誠實取用電腦罪名被捕，其後被探員押返柴灣興民邨寓所搜查，檢獲兩部涉案電腦及一批證物，李將被扣留調查。

旺角警區助理指揮官鍾志明警司指，早前接獲報案，有人於網上發表針對球賽的威嚇言論，經網絡安全及科技罪案調查科深入調查後，鎖定一名目標男子，並於昨早在佐敦區將他拘捕。初步調查相信，被捕男子主要不滿賽事票務安排，遂於網上發表煽動暴力言論。警方重申，互聯網並不是無法可依的虛擬世界，網上發表對他人人身安全構成危險的言論或鼓吹暴力行為，是極不負責任行為，亦可能要負上刑事責任。

下周二晚在旺角大球場舉行亞冠盃分組賽，主隊東方將迎戰客隊廣州恒大。東方上次作客對廣州恒大以0比7落敗。據悉，李為東方忠實球迷，疑因不滿主客隊門票比例分配不均，對主隊出戰時聲勢有所影響，遂於網上發言論指，會暴力對待對方球迷、燒波衫及縱火等以宣泄不滿。

東方球會執行總監梁守志指，部分賽事門票預留予主客隊球會及亞洲足協，其餘均公開發售，但2月時公開發售不足半天已全售罄，對向隅球迷深感歉意。對於有人網上發表威嚇言論，梁相信為個別事件，希望本地球迷能冷靜及有理性地支持主隊。

擇名開始

呢下真係贏妹妹

差d又入

巴打識貨
應該唔只30幾碼
50 幾碼長傳
一 cup 一傳真係打機都無咁靚

希望rojo無事 盲哩個大炸彈

出硬局啦，大勢已去

好撚彩然到咋 屌你老母

對住二線頭一線尾 安德列治都攪到周身屎

點樣衝冠

四強見

睇里昂

馬同福
兩個鮮明既對比

二揀一真係練福仔算

馬仔下季88

Youri幾型

垃圾一場 仲要傷2件

d信心冇晒, 過到人都自己甩波

里昂好撚勁 大獲了

04個場係邊隊出線？

唔爭在睇埋個 12 碼跟住沖涼 去食早餐然後返工

ajax

04 好似輸膠咗

唉,伊巴,雖然把握力差, 今場又唔好,年紀唔細,咁樣傷一傷真係好大件事, 莫佬又係傻既,佢踢完場決賽之後個幾場都好明顯疲態盡現, 今場又差又唔換走佢,根本害緊佢

Ajax Celta besiktas or lyon

唉屌

好彩有福

有冇睇開波嘅人點睇rojo同伊巴受傷，似收咧之餘要長斟？

zouma收咧嗰下

Rojo手尾長

一個跑足120分鐘
一個90分鐘落黎散步

唔想再見到盲俠條撚屌，仲廢過小緊

傷膝頭真係好麻煩
仲要好容易翻發

Ajax同04比Ajax應該易過啲

Jones Smalling是但一個幾時可以出返嚟
真係唔可以場場靠我

切耳達 阿積土 獌聯

無架喇 2個都放暑假

paul scholes答唔enjoy睇呢場波
笑死
佢都禁爆平安鐘

搵你個lin打中堅囉
唔係屎波，駛出盲打中堅？

shaw踢得幾好，真係大家想見到嘅嗰隻閘

出我好過啦

馬仔最終會戰勝歸來

散步帝

賣完回購?

禁區果下嚇死, 好驚又傷過

老豆調教暫時見效

佢同摩佬針完真係有表演返，幾時到馬仔

寧願睇大米客串，盲俠幾乎0防守幾術同意識，係咁包越位

之前季中對米堡個排踢得幾好 不過冇得繼續出

加時半場比摩佬屌幾句 之後跑番多左少少

rojo都係Knee injury？

個下真係 見佢訓低冇反應

馬仔自己都唔想踢咁

最柒係包完越位仲要舉手

面壁思過

伊巴自己行到wor，雖然收咧但應該唔洗長抖？

唔該馬仔生性d

大米仲耐過盲冇打中堅
都係祈禱屎波快啲出返
唔係英超歐戰都好易崩盤

好似場波唔關佢事咁款

黎緊成個月要用盲打中堅
仲唔玩撚完

下年買返堅尼返嚟啦

無左ibra 就睇福仔咩唔咩得起隊波啦

包左幾多次越位 失左幾多次位 同比人推過左幾多次
進攻係好 但攻守平衡仲未做到華西 艾夫華咁好

今場爆炸踢得幾好

無計 打得好個排又唔似福咁可以連續打
而且馬仔其實係前鋒黎
佢上季就算打左翼都麻麻福仔爆起左之後馬仔都沈沈地
講真 福都唔係一場就好，都要連踢 都要入波黎拎返信心

傷acl好多都仲行到
但係會發唔到力
好似係

我理得佢咁多，總之唔要見到盲

馬仔最後機會

朗隊

正常都會燥
伊巴傷左有rooney, 能羊, martial可以換
摩佬最後落重注換martial

出到黎 屌你老母 成督屎咁
都唔求佢有咩驚人表現
但去到定生死嘅時刻
屌你老母就踢得積極啲啦
又唔現位 又唔拍波
on鳩鳩出黎散步
mk, 福仔跑足全場都走動多過佢

真係唔知摩佬仲會唔會比機會佢
佢自求多福啦

福打返中間吸經 左邊仲可以出多d羊同馬仔

華西今場好似都有失位喎
定係我認錯人

係都要jones喇

聯賽練下Tuanzebe先囉

兩隊d十二碼都拎好盡

TUANZEBE

諗起v92個場對西咸就係盲玩v92

對車咪打中堅
不過三中堅

根本而家係態度有問題

華西今場都係麻麻 差d做埋戰犯

華西今日少有地差

馬仔又係幫唔落，一億嗰件都唔散步，佢夠膽死散

痴線 啲十二碼好高質

寧願出佢都唔想見到盲米

始終打閘同打中堅要嘅嘢係兩回事
仲要一開始條中場防守力真係唔掂
今場佢出事都係預料之內

射到2046

球球都網仔死角

留名等睇比阿古獸撚狗咁撚

左羊 中福唔係唔好，不過依家人腳夠唔夠chur 多個月就難講

馬仔加錢換破大巴

射到幾時

球球都咁撚靚 射幾多輪架

以往經驗
jones唔會咁快出得返

佢個頭鎚解圍嚇到我差啲瀨尿

所以daddy先話雖然福仔唔係入波多，但做到佢嘅要求

同我獌射 我地輸撚硬

嘩屌 曼聯同佢地射十二碼一定唔夠鬥

十二碼兩邊都四球入晒

米打得好喎ching

球球都靚撚到

捉到路都救唔到

打完120分鐘 對般尼應該會輪換下
但福仔隨時要一星期打300分鐘

球球一係貼柱入 一係射掛網

唔知邊場朗尼卡膠羊都好似射失

米出腳幾準

真係唔好抽中里昂，咁搞法比拿卡錫迪456都似

人地福比摩佬屌就操多幾課，條馬撚比摩佬屌就屌多幾條新女真係有對比

福仔多跑動逼搶 摩佬最鍾意呢種 成班跑狗體能好
馬仔技術好但無逼搶

9 球入晒

一億帝都跑足全場
你竟然敢90分鐘落場散帝
真係自求多福

射完未呀

全部都咁靚

真係好失望
重要時刻相信個球員
點知個球員落到場玩野 係人都燥啦

本身馬仔已經少機會
過埋呢場有撚排都洗唔到底

又9 up 你又知佢無操

真係要打里昂？

下場出隊長啦，感覺到下場一定係西波

呢場福仔由第一分鐘去到最後一分鐘都踢緊好波
過人 傳波 入波 助攻 積極 有哂
好欣賞佢呢場

爆炸入黎既表現其實都好好

係ibra 要點名鬧
走啦廢老
每樣野都好差

skysports做咗個統計
曼聯係英超跑動最少嘅球隊
而隊中跑得最少嘅
係鐘斯，史摩寧，伊巴同馬仔
呢樣已經顯示咗daddy點解唔用馬仔

比錫炒左

里昂

又要射多輪

屌你老味
兩個都射失 好眼訓呀

至少我冇點睇到福攬女咁招搖囉

其實英人前鋒都係勤力
你睇肥西 福 黑碧
就算翼個d,lin 羊 都係
英人特質黎

On9 Lyon

嘩屌 呢兩條友阻人收工

公道講 之前福子打得麻麻 摩都仲會比好多機會
但馬仔成日後備出打得唔好己經唔會有機會
係有偏心福子 Manchester boy

福仔今場跑足120分鐘，睇黎聯賽會出隊長了

接實

唔好里昂贏呀

諗起歐國盃大米

完

又救到

馬仔心態都差d啦

講真 , 英人唔賣勤力 , 仲有咩

波底同人地爭成班波

有你is ok

里昂了

咁真係有偏心嘅摩佬，馬踢得好下場就冇得踢，依加搞到馬仔愈來愈冇心踢

因為福子有機會就出盡力囉

等睇 depay贏歐霸

其實睇lin都係啦
摩佬自己買 同青訓 優先

里昂win

下年？

都係嘅

踢都沒得踢 嬴咩狗

無份

有無態 同積唔積極
係兩回事

福子無態嗰排都有積極性
馬子無態又無走動
你揀啦

M.朗決賽出到 ?

一個青訓，一個法撚，最大唔同一個勤力一個技術，魔佬鬼識用技術球員咩

福仔進步得好快進步左好多囉

今日踢到咁撚樣 真係打邊隊都死

迪屁準備返嚟剷草

諗下上季 馬仔成個救世主 必然正選 隊友個個信佢 比波佢
以家隊友好似唔想比咁 重心唔係佢 機場少左咁多
佢一定無上季咁好
我覺得佢值得多季機會 佢有潛質 係唔識能對低潮 同唔夠teamwork

佢贏歐霸咪姐係我地贏

唔係理由 最大問題仍然係佢自己

之前先有手足分析咗v92嘅戰術係易啲發揮到馬仔

班撚屌對強隊可能專注力好啲㗎

你可唔可意聽下人講？

呢個真

v92無0戰術

係喎，出過場

廢老已經跑得少，再加埋馬仔真係10打11

簡波踢，老老實實d 大波真係踢得唔差

反正對邊隊都係會危
緊係想要里昂多過土耳其野咁撚遠

訓覺 好攰

4強拿拿臨抽左里昂佢啦
入到決賽先打就一場過

今場球單刀同小禁區嗰球好可惜

Ajax最好

Agger

原來天都光埋
唔駛瞓了

睇下佢去左第2隊掂唔掂咪知佢衰自己定摩佬囉

咁迪屁扮沙比西裝剷草囉

講到其他2隊垃圾咁

仲踢緊？

細孖剷啦

一場過反而唔驚，魔佬一場過部署好撚屈機， 班大帝踢決賽又係特別醒

決賽一定買我lin首名，如果入到嘅話

安德烈治都打成咁

我睇唔出對四強任何一隊有必贏既理由

lin 同福，買完等上樓

下場作客般尼
般尼主場勁撚到

唔覺，上次對修咸頓唔係黑左人地球入波，我地都未必贏到

我地作客仲勁

後日又有一場 踢死人

嗰場對面都走甩張紅啦

怕咩 有肥西Carry我曼

米高堅尼下季想返黎就報恩啦

不過作客ajax又真係輸尻緊
呢兩季去親荷蘭冇好野

你真係好燈

LIN仔而家變左做60分鐘男人

當時輸個左邊比人任爆姐，無計wo,大米同盲慢，當時shaw 又未fit,接近無人用

黑mata

留力星期日

未踢戈陣笑鳩人垃圾
踢到垃撚柒圾就話人2線頭1線尾

後備的男人就最啱啦

宜家傷撚左半隊
真係重鎚r霸仲好

Jose Mourinho: "Some players don't understand what it takes for me to trust a player. Marcus, I trust. Whether he scores or doesn't score."

留意到清新正選又贏一場

傷員list 出到未，可能勁過隊正選

直接開名 都講到咁白

伊巴 --- 派報紙的男人

講得好

好想睇下福係摩佬手上可以去到幾高

好在羊可翼可閘

馬仔真係瀨晒嘢

魔佬：馬仔條撚屌大家唔洗再見到佢

上契

some喎..
即係仲有其他

Shaw

依加都唔見隊波有幾好，分分鐘要靠細緊或者盲

Marcus Mourinho

屎波 一袋 落河 馬達 排球 伊巴
係傷咗三個中堅先頭痕

唔通通one咩

好明顯話9馬仔
比賽前 作者先問完佢有關馬仔/福既問題 都係咁答

係時候出文沙打中堅
反正出盲都係等比人爆
最多咪卡膠再拉後少少

無左廢老打陣地係輸鳩硬
希望唔洗收咧

Jose Mourinho: "馬仔 don't understand what it takes for me to trust a player. Marcus, I trust. Whether he scores or doesn't score."

一定係有馬
加時半場屌鑊金都知馬仔係咁先
係唔知仲有無其他

Daddy講到明叫馬仔學吓福仔

唔覺摩佬會信文沙，都係盲㗎啦

如果福仔練埋頭鎚真係諗下都射

以今場表演，重鎚歐霸都好危

最想對celta, 比lyon同ajax都易d

操返厚個身先啦

文西唔知咩事無得出，明明又黑又快岩曬魔佬河車

本身以為福仔速度搵食，點知睇睇下腳法幾好

馬仔要人屌先搏命，加時下半場都好左

摩佬Keep住屌佢啦

應該用Tuanzebe
Daddy賽前話首回合贏到嘅話
呢場會俾佢踢吓
宜家侷住要用啦

冇位置感

佢同bailly 2個瘋狂標波
要2打平安鐘
但都好過出盲

後腳搓波再射，佢真係我曼7小福後最強青訓

成個c7咁

福都叫好腳法

屌奶星 mk踢得半季 都入左10球了

系

諗起前兩年我曼個Wilson

又係快，射波幾大力，可惜冇咩身位同唔係好識打配合

呢一搓喎知係咪跟得伊巴多學返黎
好冷靜好瀟洒

但把握力差，呢場係咁比樂視丁偉傑屌佢把握力

排球打U隊就屈機

上到黎好似唔識踢波咁

Wilson賣左定點？

對佢印象就係1腳射走咗我成皮野

大傷緊

Lin仔

mk 德甲雙20你估流？

新小豆，現代足球好難容立呢種正前

外借之後傷左，比人彈鐘🤔🤔🤔
上個月等訓練場有見到佢揸車走

記得佢係雙槍將同速度都幾快下，但技術好粗糙

其實近年青訓打u21 u18最標青嗰啲反而一隊企唔穩
就算福係u18都唔係必然正選
Lin係u21直情唔係pogba j仔 摩利遜level

差d出局

有幾球通渠比波

你望下lin再睇番福仔，有冇好d？

rabona

伊巴收硬咧
睇落河點

我記得佢有場前面rvp好好位都唔交
係都要自己夾硬射
就知佢難成大器

下場咁出
ddg
darmian bailly tuanzebe blind
mensah herrera
rooney f23 young
martial

打起幾個後備又有得用
反正聯賽WFC

馬898架啦

Lin左翼，朗隊前鋒

下次見馬仔應該係夏天轉會新聞

咁出啦
DDG
Mensah Bailly Blind Darmian
Herrera Pogba
Lingard Rooney Young
Martial

#MUFC boss Mourinho praised Luke Shaw's mentality for doing "something new" and wanting to play extra time, despite suffering with cramp.

有新聞話Rojo話自己okay
唔似大傷

有啲保留

shaw洗底成功

上次luke shaw都比你地燈到成翻材

呢個情況一定要放手一搏架啦
rashford都係傷到無人出先用 結果打起左

你肯定艾夫華攻守平衡

希望馬仔生性
佢一日係曼 一日都support佢

如果心態唔好
夾硬留只會影響士氣
所以真係希望佢會生性
唔係又變下一個j仔

伊巴傷邊到
利申冇睇

我福信心爆棚

同轟隻蘇馬一樣

馬仔真係養唔熟 早就咁講
福仔要加油

摩狗好嘢， 伊巴都用到收皮

應該係acl

廢老傷左？

真係見到都痛

無睇 衰咩要打加時 呢排mk成日入波

把握力差到

大佬河

哇屌
今次真係重傷喎
伊巴鐵人咁都頂唔順
唔認老都唔得

其實廢老係勁 聯賽盃一個carry曬全隊
不過真係用得太盡 下季留到既話廢老專攻盃賽啦

要佢肯先得

無睇波 又傷兩件？

對中堅次次有火就傷一傷

佢兩個頂左成個月啦 冇記錯係場場都打足？

屌 一傷傷兩件 仲要兩件核心 仲要可能大傷
Ibra 如果傷acl 應該收得山

下場搵盲打cb

祈褔黨正式成立

朗隊可以專心去打美帝聯

馬仔又衰咩

rojo一定係

伊巴 35診先黎傷十字

35歲

養唔熟 態度差
唔好問點知 我地有專人係更衣室同訓練場mon 住

Cb傷係遲早既事

今場算唔算攻得最好
廢老做左好多機會俾福 點知而家先黎傷

今次真係純意外 又唔係無休息 又唔係犯規

下場中堅可以用邊個

盲

青訓囉, 不過摩佬多數B仔+盲

最希望4強既對手: ajax>>>>>lyon>>>>>>>>celta

1億球王

傷出廢老都覺得前線有其他人可以靠活力補到佢個位置
但冇左落河真係最撚傷 佢個防守硬度高同覆蓋面大
冇左佢真係好傷

好大機會用blind
摩佬有無升過青訓上黎？

杜安沙比算唔算

佢自己唔知miss 左幾多個機會

咪係 季前摩佬係咁讚個txxxxxxxxx 出都未出過

感覺呢3隊曼都唔係幾夠打

有冇消息兩個傷幾耐？

今場好多機會，福仔但把握力好差
連廢老都冇態傷埋

🤔

Speaking to BT Sport and in his post-match press conference, Mourinho gave this update on the duo:

"I want to wait but my feeling is not good, for both. I want to try to be optimistic but I’m not. I don’t think they are easy injuries but I prefer to wait until all the tests are done tomorrow. After tomorrow then I can speak what I feel because I am a manager, not a doctor."

rojo好似係傷ankle，多數收咧但唔洗長斟
呂布就.....

好串喎

冇廢老聯賽係咁先

馬迪爾今季在英超只曾3次踢足90分鐘，而上仗對車路士更未被列入大軍名單，對此摩帥說︰「我和球員已經相處10個月了，應該互相清楚了解大家，我了解球員的踢法，球員亦應明白我的想法。」

「因此即使拉舒福特入波不多，仍然獲得上陣機會，因為他是我信任的球員，他踢出我的要求。我認為馬迪爾同樣很有潛質，同樣可以踢得很好，但必須踢我喜歡的足球。」

馬仔同摩佬風格唔夾
就好似轟既馬達咁

咁睇得起我曼呀

又係真曼黎

摩佬話馬仔無咩信心
佢應該要改下 可能對佢好大幫助

Ching 睇清楚

梳
Yes，十字軍太多 好驚對鏝比人大炒

Rojo唔係都係傷knee?

由救世主變做後備
AM9個brand未開始就收皮
對一個後生仔黎講, 有都變無
呢種情況對一個後生仔, 真係好tough
而且摩佬習慣公開討論球員

原來福仔箍緊牙

不如乘機退休教福仔算啦

佢番去教古達迪都唔教福啦

多得v92 我先識福仔

四強易食指數
celta ★★
lyon ★★
ajax ★★★
曼 ★★★★★
(註 : 以5★為最高)

依期食左春藥 好Q勁 完全解放

前幾年歐聯對ajax係上上籤 而家如果對佢都未必夠打
如果四強對Lyon 收得皮

廢老收左檔，即係又可以出返M11🙈

加操完射術 又入波拎自信 加埋後生無畏 擔正正前頂住先啦

其實福仔要好好保護

仲有肥朗

M11自從離婚後心態差好多

之後都冇好過

冇哂決心

咁樣叫朗隊 假曼又露底

屌佢老母死肥西

肥西出黎救曼

呢位手足就真曼

ajax即係打沙哥

佢係場邊踩下草我曼都可以有波入

伊巴係咪收咧啦

要出場789追得失球

如果斷acl收山都似 35歲 復原又慢d

大三巴係咪絕唱

可唔可以比番上季個馬仔我

真係個天都比埋機會馬仔，伊巴咁落地法應該收咧。
褔仔應該都場場正前到完季，馬仔左lin右，反正呢套對車仔都掂冇理由仲出朗隊打亂個節奏，希望馬仔生性，褔馬一齊成長，對馬仔仲有期望。

如果用馬仔既表現放係lin上面唔知依到d口風會變成點

左羊先有用 如果對車出馬 收左皮啦

把握力好d
都唔駛打加時...
福仔單刀..e巴兩球(一球卡神俾, 一個4-5碼近射)

加時入完波之後真係睇到離一離
有一兩球差d輸...

白蘭特又係..換左出黎好唔掂..
希望rojo 同伊巴都冇野..

下場聯賽睇下會唔會打雙箭頭
lin仔+ 福 佢兩個特別合拍我覺得

心態上lin>>>>>>馬仔

BLIND!

會員爵_ _ _ _暗爽中

唔係blind邊有第三球

但依度d人只會屌到lin好似殺左佢屋企人咁 . 但馬仔踢到屎咁就最多話幾句跟住就希望佢生性乜乜柒柒 . 睇佢踢波行行企企都可以話佢心態冇問題 , 鳩嗡d咩唔好問點知佢態度唔好 . 你用隻眼睇波咪睇到囉大佬 . 下半場比人屌完係咪好左呀 , 姐係話佢上半場鳩踢hea踢囉 , 咁有冇態度問題呀

lin同普巴的確殺左呢到唔少人嘅老母

仲殺左你好多子孫

馬仔防守都做唔好 點比得上羊呀

摩佬講得唔鐘意 睇怕都係衰呢樣

其實blind應該接卡膠班
工兵型 有長傳 閱讀能力又高
點解係要打中堅

因為有hehe

傷到得返兩個中堅都知出事啦， 跟住伊巴明顯過勞咁撚樣落地都可以整傷，同埋佢成場個態都麻麻。

加陣出白蘭特， 冇伊巴， 仲要黎緊賽程咁難踢

算啦，摩佬明顯唔會放佢上中場

因為佢真係廢囉， 佢老豆都唔比佢打防中呀。

所以直接擺馬仔去踢前好過

都未必，專心踢返老豆擅長嘅逼搶同防反，對阿鏝應該幾有效

佢老豆一樣咁廢 依家係屋企做廢中

無左個中堅 真係可能轉踢541

但摩佬又點會打雙箭頭，點都要放棄一個

踢完波又有精彩野睇

想問季初啲迷馬反lin黨去左邊？

盲琴晚真係好炸彈, 亂鳩咁出腳
第一球你拍埋去就解到啦, 仲慢吞吞落隡

shaw好似bale咁踢翼算啦

明明斷腳之前守得幾好
宜家變到翼咁

Shaw+Young
Valencia+Lin
其實咁出都幾正

你當住奧沙咁用先啦 閘又得 中堅又得 中場又得

好明顯仲未fit
仲有肥仔波

mata 廢老收咧 得返lin mk 福 馬仔 羊可用

雖然冇左大佬河同ibra 但好彩真係陣容夠深度
如果唔係都幾麻煩
好彩仲有羊 梳又好似有機會覺醒
Lin 福又夾得埋 完美既華西西極有個譜
Hehe 妹 爆炸又一致好評
福仔又醒左 好彩仲有大米 文沙
拜利 blind 卡神又可以客串中堅
仲有我隊 mk
馬仔就不了

佢對手仲係夾唔埋

ajax 切爾達 里昂
四強出硬局

係時候改造成羊啦
減肥 練出波真係好好j

卡膠打中堅姐係玩9佢

前面反而仲好搞, 後防問題先大
4個中堅傷左3個, b仔仲要耐唔耐派下膠

細緊 jones五月先復出 即係來緊一兩場要睇拜利 + 盲

好有畫面

盲完全唔啱打中堅位, 俾青訓試下分分鐘有驚喜

是咪可以討論下下季買咩前鋒

抽中切爾達先覺得易食
里昂阿積不了

5月復到出 今季仲有希望

morata lukaku

季初講到而家
基沙文, 盧卡古....最新既有Mbappe

Dybala同基沙文

里昂應該收硬皮

其實踢到琴晚咁樣，對邊隊唔洗收皮

搵大米打中堅仲好過盲

突然記得

在接受《天空電視》訪問時，摩連奴如是說：「普巴是個頂級球員，他有傳球出色、空戰、也是個靈活的大個子。當打防守戰的時候，他可以由後場開始推進，將可以成為一個傑出的中堅。他多個位置都可以勝任。」

仲有文西好鍾意lam脷

買左Tielemans先啦

今次唔係唔買前鋒下嘛

呢句真

迪比鏟草

買, 即食前鋒x1, 即食中堅x1, 潛力右閘x1

做觀眾都產草咁串

抽左籤？

代曼 歐霸上過陣 唔比出呀

變左秒經

回收Varela點睇？或者改造文沙

回收完之後都係要買,
後面人太多就賣屎波寧盲佬, 無眼睇
有無價都好賣

wucfu: 上緊磅呀

lin條利好似 唔撚係掛 塊樹葉

領隊摩連奴賽後亦表示愛將傷勢嚴重：「我想等埋檢查報告，但依家感覺真係好差，我都想保持樂觀，但根本冇可能，我唔相信係普通傷患，不過我係領隊唔係醫生，等報告出咗我會再講我嘅感受。」由於伊巴謙莫域已經35歲，如果今次傷患真係要抖幾個月甚至1年，呢位一代戰神好可能會被逼收山。

定買一個潛力中鋒同福仔輪換？

屌 想要件伊巴球衣呀咁

改踢352咪得

下場聯賽等睇T仔同文沙
操下為霸氣盃預演

唔好玩啦
你搵一年冇試過傷到得番2個中堅再講

邊條友話後防深度夠

做領隊都可以剷架 (好似係)

講左好多次獌一定要買中堅
你搵到一年獌係冇傷過中堅傷到唔夠人用嘅我話你勁

雪馬仔啦，夏季轉會唔比佢走，雪返幾個月等佢識驚

聞西同TUANZEBE 有份踢未架

仲有 cbj

依家走究竟邊個會買
冇8000萬都唔會賣嘅前題下

買埋白lin咪有兩個後備 唔夠中堅個陣咪改陣

Summer transfer In:
CB x1
- 邦老師 if available
- 占美利斯
- 艾達韋列達 if release clause £25M
- Pepe (free agent)
- 瑞典白Lin
RB x1
- Semedo no doubt
LB x1 (not a must)
- Mendy
- 修仔個個
CM x 1 or 2
- Fabinho
- Verratti
- Bakayoko
- 古爾？
- weigl
- Saul
- Tielemans
RW x 1
- 貝拿度施華
- O Demeble
ST x 1
- Belotti
- Andre Silva
- Morata
- LKK
Greizeman x 1

Summer Transfer Out:
- Rooney
- Smalling
- Carrick (depends if he wants to retire or not)
- Darmian
- Fellani
- Ibra (應該續約多，又或者掛靴留係獌做coach。傷左冇人要，曼有人情味應該會比佢係度養傷到出番為止）

唔覺老豆會賣爆
大米換盲就差唔多

冇盧祖

+1 爆炸後備真係好洗好用

daddy點會賣爆

艾加

拖舟係新契仔

上網見到原來pogba
duel won
chance created
dribble
pass completed
都好似係全英超中場最多
到底我平時睇緊乜野

屎波都唔會賣啦..大隊腸
賣佢都只係球迷嘅個人意願

西波

琴日福仔用skills傳波比普巴倒掛個球
真係好似c朗
以前c朗又係用依招

其實都已經雪緊

已經排第3出 福 羊先到佢

迷馬都想屌鳩佢 都唔知佢做乜撚

留意到福仔呢兩場好撚有自信

留意到某會員道氣

明明shaw 話ibra 係更衣室周圍行

擺明針對blind
佢幾時先唔累失波？
好似一定關佢事咁

唔講失唔失波
成日比人弱點攻擊都死啦
冇身型冇速度
搶點又廢

hey0又黎料 唔好提車牌ok?

斷ACL好似係行得但發唔到力

前面敗家太多, 入唔到波你過得/傳得再靚都無用

最衰係我個日提起考車
對唔住阿拉仔

不了

bench

啱啱睇精華真係平安鐘到完場。福仔季尾回勇加廢老傷可以打得快D。

呢個YouTube channel 分析得幾好

收購list 都列埋
笑撚死

吾巧狙擊我啦🙄

係可以打快 但一傷福 lin 邊個頂？
升u21定18 重有咁多場踢 前面傷多兩件今季真係完
好彩朗隊返黎

有矛咁勁啊

已經有3個係我地嘅人

福仔都唔係下下一射就入波, 最緊要有自信
唔得考到得為止

佢老死下場可能有機會出，但係佢就

屌, 打錯
sor

等哥哥教你數學啦
1. pogba
2. martial
3. 基沙文
4. m蘋果

答案係4.

要用我 姐係華西/中場傷鳩晒
你都唔想架

你估巴基約高唔係？
太天真 條友幾撚硬淨

佢有時冇乜腦姐
其實個陣係為佢而設
俾佢掂波既機會極多
望就望佢生生性性可以去到carry隊波既level

法國仔咁懶
仲要4個一定激死摩佬

唔係圍住佢踢都應該唔會咁貴帶佢回家掛

呢幾季季尾都成堆人傷哂

講真搵個 速度快跑直線既前鋒 佢可以有更多助功

呢季好好多
主要因為打左4 線咁耐姐

羊同馬仔再補上

福仔

福仔似突然執到升級配件咁

不嬲勁
依家咪變返上季差唔多
其實講到尾都係信心ja
領隊突然信佢 係咁比佢出 加上又入埋波咪有返晒信心

佢d lob pass係堅殺食既其實

尋晚單刀果下都幾柒
好在補返鑊

唔係突然啦，摩佬今季真係比好多機會佢，冇正選都會有後備上陣

由廢老傳比佢入左一球之後 佢好似食左春藥咁
場場都爆到盡

近期無睇爆炸世界級表現？

爆炸呢兩場既表現真係說服到我
有d 返返去佢係everton 嗰種level
真係抵讚既
希望佢keep 到

利伸 一向覺得佢係plan b. 奇兵型球員

尋晚幾球頭鎚二傳

尋日一換佢 球球set到咁濟

又轉風向

martial 其實我都想講少少 ..

唔知佢做咩事
佢好似突然比人捉哂路咁
就算佢想cup 大位/落底
對手都好似預知到咁
琴晚想爆落底
對手一腳就中哂波封哂
cup 大位 對手已經有兩個拍佢

相反福仔 落底 cup 大位 都做得到

究竟咩事？
我都好好奇
真係信心問題 定咩事呢？

martial 之後入兩球 又會係度變返神

bin c 時間

無user名點bin牙

屌
諗返起琴晚福仔後腳斬比pogba
pogba 即刻倒掛
咁都射中對手 ...
點解pogba 今年可以無運到咁 ..

呢球入左真係超級世界波

其實是咪真係無信心？
我都覺得佢落到場唔係幾專心， 唉

有少少潛質成為下個肥西

佢今年係超級黑仔王

二傳比普巴個球點解吹
Btw 真係做到野 雖然唔入波

普巴只係 普通中場

我尋晚發夢上即討見到

同上年個落差真係大到
信心應該係最大問題

嘩屌會員爵_ _ _ _連唔係lin既圖都cap埋

龍門已經無反應
個倒掛食到個波咁正
球速咁快
但係都要中對方球員
真係好撚黑仔 ..
佢夏天去下拜神啦

個球無人企遠柱應該入左
Btw 福仔個下似c朗
C朗走左之後好似除左nani 無人咁出

唔洗靠佢入波啦
靠二傳都夠
尋日下半場放佢出黎轉打9981斬
前面咁多碌巨柱真係好有威脅

我都夢到

嗰下撳住人頂，好難唔吹你嘅

全英超跑動最少既球隊係曼

英超可能唔吹
歐霸多數吹

仲摩佬?
為左配合法國幫, 梗係要搵英超資歷最老既法國領隊啦

下季著7號啦

咁人地生得矮又關爆炸撚事咩

爆炸直頭撳人地個頭去頂咁滯

係有遠射既普通中場呀

咪害人啦

著得起件衫

其實福仔同摩哥既mbappe都幾似， 又係高高瘦瘦又快到仆街， 不過人地既finishing 勁過福仔， 希望福仔之後都可以升高番

比上季多埋爆扭, 射亦大力左
真係睇到小妹出哂水

拉舒福特啲背龍拎波， 頂位同技術都仲一般， 係突然有返信心， 尋晚入個球見佢第一下唔射屌左出黎， 點知仲靚

福仔呢兩場比我既感覺仲好過上季

摩納哥新享利變速同爆炸力勁好撚多
基本上first step完已經追唔到

福子上季臨門處理好啲

之前擺佢係後面真係唔掂
佢一打攻中/輔鋒 靠近前場既搶點二傳好撚勁
其實我覺得妹妹入果球佢都唔算犯規

佢中柱排英超第二
第一係隔離迪布尼
但比人浪費既機會真係多到數唔晒

然後班on9就會無視d stat
話佢hea 懶勁

淨係廢老都唔知晒左幾多球啦

新享利埋門好撚勁
但講速度 福仔同佢應該差唔多
但人地細粒d 睇落咪快d
同埋佢單對單都勁架

bin條撚咩 防反送左一球就上神台
拎出去比人笑 送左一球防反直線 上夠鏝陣地戰直線比
唔怪得咁傻 走去迷lin

其實好明顯係有靈氣, 特別係d傳球, 有時係幾毒到
琴晚有一球佢係越位位撈番個波彈比伊巴果下
成隊得佢會傳到d咁既波

佢個款同埋d動作係懶懶閒
不過個心態都係想做d嘢既 有機會都會去盡既

嗰下有功架呀
好難咁冷靜用後腳cup 左腳射

我地都有個新享利
好明顯我地上季果個勁過摩納哥果個啦

傳左球直線之後又話防反送左一球就上神台，冇傳又話人冇傳唔夠隔離勁
立於不敗

下週中要作客鏝

爆炸同廢老真係唔可以共存
廢老走之後 爆炸狗set 係前場set波真係有用 對面完全比人屈高波
呢2 場爆狗踢得好好 似返前季4141 果時
希望摩佬咪再叫佢留後分波 完全唔岩佢

下星期4 3點

係格黎姐

一球就學人bin c 唔知以為琴日對緊一線球隊

入左咪係囉, 唔入既肯定俾人屌第一下唔射
好似助攻MK果球咁, 拎住個波唔知等咩
MK衝到直頭要收步就佢
不過...佢已經超出左19歲可以做到既野

四強幾時打

曼宜家殘撚晒陣
真係要半放棄聯賽

咪係囉 上季真係踢得好好 唔好因爲以家咁就話賣先得
佢好明顯無哂信心 明眼人都見到摩佬鍾意福多過佢幾多
我係佢都唔好受

行過去好近啫

佢心態一流啦 4 日內跑左180 分鐘係幾辛苦

我覺得要比2-3 青訓上黎試下
上季就係咁福子先有機會
以家咁樣都唔出青訓 唔會係好事

所以嗰球唔計？

文西啦

平時都傳好多好毒既波啦
全部都睇唔到？

一定有機會啦

琴晚有球傳俾老廢都好靚啦

聞左成季終於聞到塊西

想文西打防中多過中堅
對般尼試下用t仔 呢場唔試後面冇機會試

屌呀妹係咪唔記得mk 球波一開始係呀妹一個直線放比福仔

識傳波既普通中場囉

下場般尼之後對鏝既話

般尼一戰 比D 新人上啦 ...
文西真係要出一出
特別係岩岩先踢完加時

朗尼
YOUNG
LIN
文西

之後輸波摩佬又俾人屌留力

普巴有運d今年雙十la

計 但同鏝班人比 係差D (只係比直線/ 短傳)
當然妹妹有其他野好過

Hehe留力下周中

普巴真系普通料

黎做助教

普通料
後備料
仲有無

你同邊個比先
如果同silva迪布尼比
根本都唔同類型
如果同yaya比 我又唔覺pogba傳波會輸蝕喎

YaYa當打期 陣地戰傳波都明顯高一班 你同現家既yaya比 當然唔輸蝕

留力又然

16-17年球季，英超各隊場均跑動距離如下：

1：利物浦（116.9 km）
2：曼城（115 km）
3：西布朗（114.4 km）
4：熱刺（114.1 km）
5：般尼（113.7 km）
6：米杜士堡（113.4 km）
7：般尼茅夫（113.4 km）
8：車路士（113.1 km）
9：史雲斯（111.9 km）
10：侯城（111.6 km）
11：阿仙奴（110.7 km）
12：韋斯咸（109.5 km）
13：愛華頓（109.2 km）
14：修咸頓（109 km）
15：史篤城（108.7 km）
16：李斯特城（108.6 km）
17：屈福特（107.8 km）
18：新特蘭（107.2 km）
19：水晶宮（106.6 km）
20：曼聯（106.1 km）

跑咁少都傷曬d人

你cap我張圖，已經講得好清楚長傳ok
比伊巴個球咪長傳囉
短傳10球8球炮彈 琴日個場防反咪就係另外個2球囉
講真 琴日一開波個幾下我都有讚佢
都係個句啦 唔知你地定義普巴係咩中場
如果佢係純攻中 佢剩係做進攻野 可能合格
但我覺得佢應該係全能 攻守都要
琴日個場算係比平時勤力左，但係都仲有好多球無回防
全英超跑動最少係曼聯
全英超跑動距離最多係施格臣
施格臣講創造力分分鍾仲勁過你普巴，人地都可以走咁多，曼聯跑動少，ok,馬仔懶所以唔出佢，但馬仔踢左幾多場？普巴覆蓋範圍太細擺到明就係問題啦，23歲黑鬼跑得咁少？

有3個唔係比賽傷 mata smalling jones

核廢料

咁好心佢去🙏神啦
咁撚貴買番黎
燒鵝價錢 蔗渣咁既味道
🖕

馬達係訓練傷？

其實普巴尋晚d長傳仲要有幾球左腳斬上去都好準
有無清留意到

應該冇
上面先講緊係核廢料

除左長傳同身位 你有冇見過人j佢其他野？

文西係咪有得出
搭b仔

好似係一路冇消息之後一黎就話做完手術?

馬仔唔好走

佢兩個真係幾friend, 打起馬仔 一出場福馬lin mk shaw 華西 屌成班小明

REAL MAN

又落雨

Pogtung
普通

尋日見到rojo傷出真係心都痛
難得夾得咁好...本身冇咩野 起身之後再守個球就真係傷傷地 依家佢點
失個一球係咪blind球清唔晒比左人再入尋日見到
好彩加時入番粒
睇到好拖緊張呀尋日

到底馬仔因為咩事跌晒watt
明明見訓練相同隊友都有講有笑又唔知冇fd
但落到場硬係麻麻地咁

福子背身頂位已經好左好多
季初比人一頂就跌

今個夏天要好似當年J仔咁操大隻啲啦
廿歲都黎通常啲人係呢期開始變大隻

咁既天氣

希望佢好似Shaw咁有鬥心啦

1

食屎啦j 仔
操完一撚樣
學都唔學j 仔啦
同埋福本身身型都唔差
靈活型要咁大隻做乜9
基沙文唔通又要操？
都唔同煩型

下個post叫咩好

而家人腳緊張到仆街

伊巴

補充
福 而家最需要要 經驗 配合 射門
呢三樣keep 住提升已經做到世界級
唔需要大隻

智能胸圍早日康復

叫"鐵人倒下了"好唔好